大量軍車殺入香港，最少50 部已fc

正阿

老鼠膠有冇用

twitter見啦

去邊架呢 come come come

好悶呀... 你地打啦

快撚啲
係就831出

過咗海

有種出解放軍先算
中國人最無種

快等好耐

快出！
好想返屋企訓覺！

支持公安取代黑警
反正都係屎

@TAI TAM ROAD NOW

來吧

快閃睇下你出乜柒軍隊

嚟啦 攬炒啦 等咗呢刻好耐

唔抵得po po呃ot要落嚟呃埋一份？

唔係坦克 負評

柴灣大量入緊赤柱

商家撐正苦嘅下場:

哩啲已經係老解

花車巡遊？

換班?

沙頭角公路都有

係咪要出緊急法由軍隊戒嚴了

又話10分鐘到，做咩要一早ready

攬炒未？

拍 亮劍 3

坦克車呢

未試過咁多，冇可能

緊急法?

屠城了

幾時肯出來?

Twitter 見

打算屠城

唔知入面有幾多張被，要摺幾耐呢

黎啦攬炒啦

旅遊警告升級gogogo

攬炒啦

啲車都唔L一樣，相片就裝甲，短片就普通軍車

BTW，嚟坦克都無用，香港人已經消化哂

出解放軍係指班東亞病夫出黎鎮壓
97後一直有解放軍係香港嫁啦

快啦

屌
駐港部隊呃飯食
根本冇用

屠城都唔搵佢

上面兩張相邊到黎?

car plate "ZG"?

拿拿聲報串畀外國勢力先

We are not playing with fire, we want fire.
If we burn, you burn with us.

屌你水炮車都唔撚夠做
出咩撚坦克啊
貪個畫面夠震撼咩

皇崗口岸，依家過咗海（香港）

平時點會留意 比著半年前你理撚佢幾多架

Car Plate : ZG???

真係岀解放軍咪返屋企訓
有咩好驚
如果入屋殺人咁大家鬥攬炒喇

快啦屌你

200刀手快啲定老解快啲

解放軍變節支援反送中過嚟一齊光復香港

車牌：ZG

駐港解放軍?

Noted with thanks.

55ok 係就快

車後係人?咁似紙牌

冇用 就好似潛水艇事件咁
美國就係迫緊共產黨將D野浮上水面
共產黨血腥鎮壓時一定夠晒藉口美軍壓境

啲賤種eq好低

mola mola

爽呀屌 快啲強姦我

唔好意思 借少少位

很遺憾，李先生為我校舊生，我們為此致歉。 李先生行為不旦有辱校譽，亦不符道德水平。我們促請其公開道歉，承擔責任！

[割蓆聲明] 馬崇真與恒大學生會長割蓆

屌玩完未呀，彈出彈入好撚好玩？
垃圾解放軍我屌你地老母呀廢物

紙紮

台灣叫打叫咗70年，連孫都生埋都未打

當吹可以block 我，上一頁

駐港解放軍車牌係ZG

「ZG」：（Zhù Gǎng ）中國人民解放軍駐香港部隊車輛，為普通話 Zhù Gǎng （駐港）的漢語拼音縮寫。此等號碼不受運輸署管轄，亦非由運輸署發出。根據官方所提供的資料，自中英香港政權交接解放軍駐守於香港後，一直使用「ZG」車牌至今，發牌前已經與相關的政府部門溝通，惟詳情不便透露[5]。駐港解放軍所以使用的ZG車牌，字體及車牌大小參照中國大陸汽車牌號格式，採用西德字體，與香港一般車牌的字體和車牌大小不同；但顏色則按照香港車牌規格，前方白底黑字，後方黃底黑字。

好老實我有個大陸親戚係武警， 佢同我老母爆料嚟緊武警嗰邊會派更多人車落嚟

起初都係內部消息冇辦法fc， 不過有埋圖真係已經可以tag埋上去

點算我成世人淨係摺過十幾次被

車牌：ZG

駐港解放軍

SHIFT ONLY

其實我一直都唔明，本身就有駐港部隊嫁啦，要出直接由軍營出就得，點解成日都要係深圳集結，又係大批軍隊落嚟香港，驚死無人見到

快啦 全面取代香港警察 還我法治

That means shift only

香港啲路又細又彎，點夠你五十幾架裝甲車走過？

黎做咩先 慶祝國慶呀？

同大家摺彼

徹底肅清香港軍閥

認真， 趁未斷網 散哂出去先， 唔理佢用唔用軍隊麵好。 散佈消息出去唔會有錯

攬炒 攬炒 攬炒
要攬炒到快啲，唔好阻住大家啲時間啦

打未 想BNO即刻平權

人人人
人占占占人
人人人

又扮差佬

準備喺香港進行人體鍊成？

記得比link 盧比奧睇
話老解入緊香港市區

送香港人送去新疆

如果係咁，冇車番上去？哩啲牌大陸批，隨便整1萬幾千個

唔講以為香港無解放軍
要出兵香港軍營等退役嗰班都夠用啦

On9

新疆姐姐

一直暴力對待香港人除咗警察之外 咪就係大陸武警囉
個個打到斷曬骨

係咪換防咋，呢啲時間黎好正常

你當揸入村？

屌! 相同片完全唔係同款車! 解放軍軍車本身係香港架啦！有咩特別好講呀！日常都見到架啦！

量唔夠,所以要增兵,同埋都有威嚇意味
btw,圖中係92式B型(20mm機炮版),一向老解駐港都有呢款APC

做得狗都唔係好人啦

去赤柱做咩

難民都可以頂住先

搵人係twitter聯絡侵侵

they are not even arrived how did the old shift get out?

返屋企訓覺

我要攬炒
犧牲香港 剷除世界毒瘤 拯救全球
WORTH

好多款車，超過50部

正

定係要好似battlefield 4咁拆樓穿過街口

咪又係收埋係軍營入面打飛機

佢地會用武警，個名唔似軍隊ma

其實武警都係解放軍其中一部門

早D瞓啦！

打過嚟未 好悶
係就快啲攬炒

武警又好，老解又好，黑警都好，撚法一樣…

如果唔上實彈 佢地可以做嘅嘢同黑警依家做嘅 差別起邊？

我會賭

支持解放軍全面替代香港警察，解散香港警察，由解放軍維持治安，我肯定解放軍唔會同黑社會勾結

快d出啦好撚期待呀

mon post狗聽住
你派幾架狗車係唔會嚇到我地香港人
全世界都知中國人垃圾
唔講日本釣魚台，連南海問題東南亞國家都唔怕你啦
講攻台灣講佐幾十年

老解除佐買奶粉同拍戰狼外
乜撚用都無

會打得落力啲

好似前兩個月先換完更， 咁快又換？
唔多唔少想嚇人

其實出咩都一樣
就算出武警班外資都一樣撒走, 大家一齊攬炒

快啲殺撚左我 唔洗煩

你唔怕,人地怕

正視聽，武警係軍隊編制內，屬於軍隊

駐港部隊車牌ZG 開頭，條片睇唔到車牌
見到好似係右軚車，所以應該係駐港部隊

使去中環啦
比世界各地嘅人睇下你地幾咁強大

警犬正式被取代

2014講到依家都未撚出

裝甲車上面有支炮可以收藏的
留意下會去邊唔好咁ON9

又話緊急法又老解
快啲啦 好眼瞓呀

可能係駐港部隊遊下車河，順便嚇9下你哋班香港人
ZG駐港部隊專用

解放軍駐港部隊完成第21次輪換
2018-08-25 HKT 19:42
解放軍駐港部隊陸海空三軍，今日進行第21次輪換。

輪換工作在昨晚深夜11時開始進行，參加輪換的陸軍部隊，分別從深圳駐地出發，凌晨過後通過皇崗和落馬洲口岸，抵達香港各個軍營。陸軍部隊在赤柱軍營舉行防務交接儀式。駐港部隊表示，21次輪換全部在夜間進行，希望降低對香港市民正常生活秩序的影響。

海空軍的艦艇及直升機的編隊，先後在今日上午進出香港海空界，之後完成輪換工作，駐軍員額和裝備數量與輪換前一致。

last time 2018-08-25

終於亮劍

一手料，昂船洲軍營嚟緊兩隻軍艦

推

SHIFT

唔講得太多，好易比人起底

第22次輪換

即係可以理解成係每年一度嘅例行輪換？

死啦好驚呀

Thank you sir

yup

一早呃緊啦

大家要出嘅有準備防一防，不壞

我唔係警犬呀

等咗好耐

驚閪咩

閱

唔係驚唔驚要清晰

SIR this way
哎呀要講國語sor
同志們，這邊

蔡英文助選團來了

今日29號

軍營嗰班少爺兵係冇撚用的
冇槍，隨時勇武絲打都打得過佢地啦

咦.... 好衰ga... 人哋都話攬炒, 典解唔係坦克車呀

習種雙子座
我有個生意上對手同佢同月同日生
d手法好相似
成日變黎變去
一日出兵一日唔出
今日温和聽日強硬
傾好嘅條款永遠過兩日又話要諗諗
又係一樣有鋪恐嚇人嘅癮

如果要認真諗佢點諗
人都會癲

老解又好 緊急法又好
總之五大訴求、缺一不可！

good

使唔使返工

越撚睇越撚柒嬲！最撚好封撚曬啲狗竇！冇晒警力嘅話！夠姜就叫解放軍岀嚟囉！不知所謂

咩都好啦

好撚驚 聽日請個假先

啱

來吧，等咗好耐！！

市區歡迎您

是長官，这边请

係就快 大家期待已久既攬炒終於到啦

講多樣，頭先問咗個老解，佢話唔係22次輪換
唔可以再講喇屌

送裝備比香港人反攻上去
中共唔話得

老解會來摺你被

侵侵又係雙子喎

你唔係狗我真係唔信

得50部咁少

Quick啦屌

係過街老鼠

唔撚係狗呀屌

大陸人都知駐港部隊一般人申請唔到
紅二代同走後門先入到
事少錢多，儲夠幾年調返去升職

藍絲大媽上身: 禾要安穩既生活牙～tim日仲要返工架，老解bb快d黎啦～

可以返屋企瞓覺了

落黎嚇警犬多過嚇香港人
個個講緊攬炒 你仲黎支持香港人

快

香港咩國公民都有

真係咁把炮就唔好三更半夜偷偷落黎

訓醒再去㩒錢

2018

如果我係狗我死全家同爛賓周，不得好死

又咩咁出奇

冬天快來了，拉被子來了，準備101折被比賽

又嚇鬼

有得聽後果自負未？

台灣佬出老解9up post被佢講中佐

推到俾記者睇到

嗰班，貪錢貪權，傻先搵命搏

normal shift?

唔好意思借個位

(醒下啦) 不要說五大訴求，試著說民族自決

如果林鄭聽日下台，你地有咩準備？

各位親愛既外籍港人巴打
下次出門記得帶passport
仲有記得去入境處宣誓放棄支籍
唔係又比佢首先係支籍然後先外籍嫁喇

屌，就算50架， 一架逼夠20人， 最多都系1000人， 屌 香港700萬人啊，快d 整架坦克， 不系點夠打啊

又掃奶粉呀

回止暴力回頭事岸
換左囗號好耐

係窮人先要賣命

仲未有新聞講，記者快啲起身啦！

咪撚浪費時間推老解啦！依單野就真係快核爆啦！

請問車尾嘅軍人係真人還是模型？

dunno, i just found this pic from facebook

Ok,信你，thank you sir

我好驚啊

講撚笑咋

夠膽就殺美國人

咪撚浪費時間講老解啦！依單野就真係快核爆啦！

師兄以為番咗古代？

一架可以裝幾多人

媽，好驚呀！
等咗好耐啦，之前微博又話1/7，然後再4/8
等咗成2個幾月先有咁多車
明明話10分鐘車程，屌，係咪睇錯地圖呀

zzzzzz

香港果批摺彼就叻
打換五大戰區落黎

咪撚嘥時間啦

分析下,
之前盛傳警察會殺警察陷害示威者, 但係警察自己人殺唔落手
而加睇黎有機會警察殺解放軍, 將事件升溫到最高點

愛狗人士請入 幫忙起底此人渣

因為831 中聯辦

點解係警狗殺解放軍

好撚驚呀

之前區區一個付國豪都搞到咁大
如果解放軍有咩損傷, 後果可以想像到

結界

喬裝嘛

可以安心訓了

agger 但都係靠嚇

ok

出啦 屌

似紙紥，準備攞去燒

你肯定嗰啲係人？

好煩呀呢d post

咪撚浪費時間推老解啦！擺明想高調白色恐怖啦！依單野就真係快核爆啦！

如果真係出你估老美唔吹雞撤僑咩

正呀~~攬炒~~
嚇過咁多次鬼,WFC~~

嚇鬼咩

又話10分鐘
到未呀

好多香港市民想你黎 快d

唔撚屠城就正契弟

老解心諗：屌你老味，凌晨3點條街都仲咁撚多車嘅？

上埋reddit啦

巧驚驚

大家記唔記得 1997 年 7 月 1 號凌晨好多香港人仲去歡迎佢哋喔
其實老解一早就喺香港周圍走喇
你覺得好驚訝咩？
軍佬就係揸軍車坐軍車喇
唔通坐花車、電車、單車、巴士來回咩
醒啲喇

上一代on99

偉大領袖毛主席說 : 革命不是請客食飯

啊,好撚驚呀,然後呢

攬炒 攬炒 攬炒

攬炒 LUL

攬炒

新華社：解放軍駐港部隊凌晨開始進行例行輪換

新華社報道，解放軍駐港部隊在今日凌晨開始，組織進駐香港以來第22次輪換行動。報道表示，今次輪換，是根據《中華人民共和國香港特別行政區駐軍法》關於「香港駐軍人員實行輪換制度」的規定，經中央軍委批准進行的年度正常例行行動。

2019-08-29 04:06:04

From RTHK

This?

又係遊行前兩三日

64重演

定

靠嚇

［突發］白宮網站個數郁番喇

個數差小小咋早幾日都推唔郁
今日開始收到email喇
填左嘅幫幫手去email verify
未填幫幫手填左佢

裝甲車咋嘛 又唔係坦克

香港人水炮車都唔驚 唔係驚裝甲車下嘛

是旦啦

又出嚟做show巡遊

成日都話出

示威手足被人輪姦
你哋就講緊班賤種輪更
其實應該係
手足接力去輪更
呢班軍佬畀香港人輪姦
嗱咁個世界就公平喇

淨係識嘴砲

6輪係上一代既apc，新個款改左8輪驅動
老翻2a72機砲，俄佬原版就勁 山寨版就唔知會唔會炸膛

Fb有人講頭幾架係zg,之後冇留意，不過好似有軍用水炮車

盾牌陣更密，會用防暴叉同埋更毒既tg

好撚鳩

得啦，知啦

同我大聲啲 831 聽唔到呀再大啲 831

夠鐘摺被

Apc是輕裝甲，部分車型可選配坦克主砲，機砲或其他武裝。美軍使用如史崔克的apc頻率比主戰坦克還要密 因為它更適合都市戰（輪式驅動重量比履帶驅動的坦克輕，保証可以在路面行走）

勁似啲豬仔運緊去上水屠房嗰陣喺車望嚟望去

車聚

屌你老味 夜媽媽畀我睇紙紮公仔

幾時到

見到有軍車由香港仔隧道入左赤柱

係就快啲出
我屋企啲被等緊佢地

愈比你影到啫係愈唔會出

平定天下

咁搞法一定要戒嚴啦

因為香港嗰班廢架，買位落嚟做
有錢有人脈先搞到

快啦屌

HK CITIZENS 2 Millions vs 老解

成班運入香港扮黑警姐

垃圾

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係攬炒嫁啦

fast

變哂做速龍

最好每條街泊一架，俾遊客影相

嚟嗱屌你老母！最𨶙垃圾就係老解廢物

請問你點 fact check 喺只少50部？

番屋企瞓教

到未呀

等咗好耐啦

港豬：碌到變肉醬都要返工

快d

無坦克？

又想偷運奶粉

快撚啲

我真係好撚驚 你呢

好驚啊，番去瞓先。

好似話係正常換班？

快撚d啦支那狗
等左個幾月，美金已ready

例行換班
垃圾POST咪再嚇人

後果自負 後果自負

幫手摺被？

起身摺被啦

摺完再摺啊

打到入黎先同我講

想曬馬嚇啲人831唔出咋掛

香港本來就有6000-10000解放軍，調多一千幾百嚟無乜特別啫。

我期待左好耐啦

緊急法

大家成日話老解入城 塞住d路 有冇諗過佢地可以水路/空路黎？水路可以載最多人

皇岡呢，幾時到

筒之 啫喱

快撚D啦

岀咗你唔知咋

你見啲狗都講蝗語

駐港解放軍又變毒撚。

屋企人今朝開工見到

屌 你哋係咪誤解左兄弟爬山嘅意思

This way sir ,this way

唔出死全家

快撚啲啦 無油呀？

攬抄

叫埋D老解出黎
整返個迪士尼式巡遊

同志們, this way

駐軍輪換

以逸待勞
解放軍嚟咪返屋企瞓覺囉

聽新聞係輪替丫
可能藥房緊張啲...啲奶粉供應

外強中乾，
係有心做野就包實唔好比人知道有軍車入香港

官人我要

好驚呀 返屋企收埋晒啲被先

係咪準備宣布查差佬
預防犬隻反咬

出得未啊，行撚左去邊啊
如果可以係中環見到有坦克車，真係痛快無比。
一定要出去睇坦克車。

Come on babe~~

香港果班只系識得摺被，其他唔識

九月想開香港波？

想十一安心慶祝？

換更，但系有入無出

push

不要說：「有種」
試著說：「夠薑」

來吧 831

突發！大量打工仔殺入中上環 最少10萬

係唔係已有共識
老解一到場就全撒？

唸多咗，車籠全部都係裝棉被，十一表演用

唔知又要開幾耐？

Dllm等左好撚耐

come come come

有無運d被落嚟香港教大家摺被

2018 - 21 = 1997
所以係例行年度輪換... 我諗

新聞話係每幾年換一次解放軍

決啲！快啲！快啲！
唔出正衰公

買奶粉

你咁樣係唔會令到我驚㗎！

花車巡遊姐

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

From 咪撚咁痴線啦

831 901 902 903推到上熱門

又唔夠膽直接出老解
鬼鬼祟祟咁做無no.軍裝/速龍
個名出下黎都好啊
要求攬炒

來了來了 長官那邊

敗敗: 又夠鐘摺被

美金美金

唔似換shift，似增援

大機會係為出動軍隊介嚴做準備

換更？

同志們 影完相好返去接被啦

so?

出未呀

黎掃奶粉喳

嚇鬼呀大笨象

好撚煩呢D post

軍車來了我帶路

嚟啦！等你好耐啦.JPG

其實如果解放軍真係做野，美國有冇可能會出兵？

最重要部坦克車呢
象徵意義好重大

唔好跟車太貼..大佬...

支共
全民等食草啦

明明係因為個足球場要搞世界比賽 要轉地方安置人

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

有咩風吹草動 刻時通知外媒

好驚，香港人會驚到唔敢出門口返工

文宣做得唔錯

準備返屋企訓覺

好想返屋企瞓覺 快啦

做show

得喇得喇 出未呀

twitter有無講

我地返去訓覺，黑警就失業，都算回應左一個素球

都唔係90式坦

快啦，到時返屋企訓覺

Sir this way

東方昇鏟光頭？

佢出我地咪唔出街 你一走我又出
彈出又彈入 吹呀？
睇下會點

輪班呀

最怕你唔出啊，後果自負啊

中囯人來一齊死

偽政府倒台
驅逐中囯人

國興花車巡遊

嚇鬼 俾盡你地咪遊車河就算數

快快快

我好興奮啊

但個果仲係皇崗口岸黎架喎, 未到香港個邊,.....

國慶彩排姐

好開心

赤柱石剛都夠啦又表演 唔撚驚你呀

終於嚟啦

嚟吖嚟吖

上Twitter

換班又好新到又好
呢兩個月人數一定有增加
而且增加左既人手唔會 cut
.情況同新疆接近

只係駐港部隊

台灣人表示：我地等左幾十年喇

落黎摺被？

同意

50部步兵戰車

快撚啲啦 香港人由6月之後都冇休息過

估中個陣咪又係咁
生人唔生膽
吹左咁耐風都係口交部

其實都出左啦
扮係黑警之嘛